唔該呢班人反省下

前幾日已經提議過改善黎明行動，但就比一堆人屌我散水撚民意撚，果班人咩用心直接抹殺連登討論空間，就算行動對錯都要往同一大方向出發，提出建議就直接屌，關閉對話空間，呢間人將會拖垮運動話我分化撚都咁講

反省下啦入面傾都唔傾就屌我嘅人，唔知你地係咪鬼啦，係手足就改善下呢個行為，唔係遲早比你地累死

睇到個標題嚇到叫左出黎，主席問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「美國人權法殺到來，北京上海深圳都避不了，要化身玉皇大帝打救蒼生；美國人權法殺到黎，北京上海深圳都避不了，要化身玉皇大帝打救蒼生……」
跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，為啥是咱」就跳左落去，成班同志追上去都追唔切，有兩個女黨友嚇到暈左，仲有位狄爽同志當場嚇到變左弱智，不停叫人唔好干涉我國內政。
我就好好彩無咩事，但同班黨友即時變左破產，你條仆街真係害人害物……

比意見就屈人帶風向，5毛，認真諗下，而加啲後生仔出街都無啦啦比人打，無戴口罩，就知民怨幾咁深啦

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

叫poly u d人走就比人屌散水撚，冷氣軍師，任何人持相反意見又會比人屌，直接關閉討論空間，有冇見過人打仗係意氣用事咁打？唔該大家理性一d

根本隨便話人係鬼係五毛係散水撚哥d可能先係分化撚。

你睇下連登大部分post唔係拉就鬼，好鬼低質，點羸？完全冇左一開始果種理性改變態度

推

幫手推翻今個星期主線︰
團結絕殺保皇黨 !

其實可唔可以整個

文宣日

即係全力全世界一齊同一日打鍵盤文宣戰包括FB，IG，Air drop，同安全情況下快的整翻好的牆？呢度開PO集中比出文宣材料
其實周圍都可以係連農牆。

所有意見Post都係咁架
一嚟就「分化撚」、「起大台」、「散水撚」、「休息撚」
連意見都唔畀, 討論都未開始就屌嗰啲, 見一個Block一個

我會期望佢地改善佢地需要被屌醒

冇錯，呢啲齋屌又唔俾解釋真係好冇建設性。

和理非就無嘢做到？極權下東歐人嘅抗爭經驗